至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

估唔到 時間咁快咁就四年
係我自私我講分手 我覺得自己好辛苦
係我衰我唔好我係大仆街

係呀你係自私你係大仆街
希望你以後有拖拍都比人帽

Noted with thanks